Il existe plusieurs échelles de température : les degrés Celsius
et les degrés Fahrenheit. Il existe une correspondance simple
entre ces deux échelles :
\[T_F=1,8\times T_C+32.\]
\begin{myenumerate}
\item Effectue la conversion en degrés Fahrenheit des
  températures suivantes : 2\degres\ C; $-5\degres$\ C;
  $-15\degres$\ C; 25\degres\ C; 40\degres\ C.
  \\{\em Tous les calculs doivent être effectués sur
    ton cahier.}
\item \`A l'aide du tableur, {\em retrouve} les résultats de la
  question précédente.
\end{myenumerate}